陳年 VVTI 燒機油

想問下係豐田問題.... 真係豐田車主唔定時換靚機油問題...?

咩年份
07之前係會燒
Design defect

試過D 車, 四缸油, 入兩升機油....
細CC 慳到汽油, 慳唔到機油...

無計 換valve oil seal

靚唔靚咪又係一樣咁燒

用最平.... 狂入~

sienta出名食偈油
但係Bb Echo Porte都唔食